[開定] 呼！

Party with TL

呼！

宇！

肉

屌你老母

25肉酸

認錯人

你兩個幾時約戰

樓主阿迷

樓主又收割

靜啦熱狗

Me泳港混血sor

熱狗唔會靜